[突發] 天后A出口有班人形跡可疑

頭先經過，成班著白衫，有阿姑同古惑仔，小心提防

推

push

幫手影張圖先啦

係灣仔都見到一班白衫大陸古或仔

頭先4點幾都見到 係連儂人之後
成堆都白衫有男有女

惑